如果學校範圍唔算公眾地方 聽日一齊返學校有無得諗

我相信好多人都認為聽日係和理非回合
想出去表達 打下條國際線
但揾唔到一個一開始同最後唔比人清場嘅方法
但如果我地帶口罩係大學
校友,大學生,中學生 仲有唔同年齡愛香港嘅香港人
一齊進行學術討論討論下香港又得唔得呢？

純粹諗到想討論下可行性

可能時間宣傳係好趕
但聽日最緊要係做到野 同安全
最好有法律巴絲入黎分析下

如果八大有好多香港人坐晒係到帶口罩表達自己意見
我覺得個畫面會同二百萬人一樣咁好睇

x1

push

如果聽日搞唔切 星期一 星期二
重點係想傾下可唔可行
各大學生會其實會唔會搞得到一個咁既活動
會唔會唔洗申請不反對 又唔會比人搞到

返學校集會

其實真係得 外來人都可以入大學

推

塞爆中大

覺得可行 幫幫手推下
一定有盲點
但都真係要大家討論出黎

我係好耐之前已經推大學集會

好懷念校園時光呀

太急

推 起碼安全
不過要行囉
集會嘅話咁急唔知有冇活動／演講

真心覺得返學校有得諗呀

可惜我係p牌仔

幫推